如果今日我出唔返黎嘅話希望其他人可以幫我報仇

頂住呀！岀返黎我請你食自助餐！我話既

頂住唔想見到你地或者任何一個手足再出事

推呢個

推

頂住呀手足!唔好放棄希望!!

撐住呀

小心

致今晚冇去理工既你

大家就到，頂住。

撐住呀手足

頂住呀手足
校長有冇出嚟調停

你一定出得番黎

撐住

出黎啊！煲底見唔好忘記

同你講左嗰到係 地雷陣 去你唔好去

你重吹雞重連埋一堆物資入去踩左

再叫手足入黎救你⋯⋯

一定 但你要出黎一齊報